有無手足本身唔諗住移民，但見到強制要裝安心出行所以想走？

去到外國都有安心出行
星馬

uk

你用外國同香港比
政府依家係想用安心上路去起個關係圖出嚟捉啲抗爭者呀

UK有咩？

用安心上路搵邊個食黃店多 邊個係黃絲

外國有民主 有真正同公平嘅選舉
但香港有條柒閪日日點火

所以咪因為呢個app 搞到想走囉

時間已經無多啦⋯⋯
有能力嘅，心動不如行動

佢意思係佢去uk

55

想走都唔單止一個原因啦，不過而家係加速